{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 소나무와황토집펜션"
    },
    "text": "慶尚北道尚州市利安面にある松の木と黄土家をご紹介します。 ここは韓屋一軒家型の構造で、ただ1組のみ利用可能です。 ペンションは韓国の松と黄土を利用して伝統方式で建物を造りました。 壁面は100%黄土レンガで、床は竹の原木を使用して製作されました。 内部断熱剤は炭を埋めて100%天然材料を利用し、窓枠は伝統技法を利用して手作業で製作されました。 内部には安東で製作された韓紙が使われました。 前庭は広い芝生で、四季折々バーベキュー場、自転車レンタル、卓球場、体力鍛錬器具などが設置され、楽しい時間を過ごすことができます。 松の木と黄土がお客様を待っており、共同トイレと共同シャワー設備が設置されて便利に利用できます。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこにありますか？",
            "answer": "松の木と黄土は慶尚北道尚州市利安面にあります。"
        },
        {
            "question": "松の木と黄土はどのような建物ですか？",
            "answer": "松の木と黄土は韓屋一軒家型の構造で、韓国の松と黄土を利用して伝統的な建物を造りました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の壁面は何でできていますか？",
            "answer": "この宿泊施設の壁面は100%黄土レンガでできています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の床は何でできていますか？",
            "answer": "この宿泊施設の床は竹の原木を使用して製作されました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の内部断熱剤は何でできていますか？",
            "answer": "この宿泊施設の内部断熱剤は炭を埋めて100%天然材料を利用しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の窓枠はどのように製作されましたか？",
            "answer": "この宿泊施設の窓枠は伝統技法を利用して手作業で製作されました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の内部にはどのような韓紙が使われていますか？",
            "answer": "この宿泊施設の内部には安東で製作された韓紙が使われています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の前庭にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の前庭には四季折々バーベキュー場、自転車レンタル、卓球場、体力鍛錬器具などが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には共同のトイレとシャワー設備がありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設には共同のトイレとシャワー設備があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 401
    }
}